美領要中大生打電話過去(852) 2523-9011

美領要中大生打電話過去(852) 2523-9011

推上去

推

推 9:00

推呀

push

推呀推呀推

美軍來了嗎

救學生

線已斷 502 推呀救人

甴近平

推左先算

Source呢

推左先

推啊

推啊！！！！！

美軍來吧

Push

美領要中大生打電話過去(852) 2523-9011

plz!!佢收唔到救援求助就唔可以出手幫

721 831

推比現場睇

推唔郁都推呀！！！

推
救人

Pish

推呀！！！

有無人聯絡到現在呀仆街
唯一希望

Source呢 冇Source唔好出po啦 已經開始慢 仲出埋D垃圾po

救人

幫推

揾個有美國國籍嘅人 去中大 再call美領 得唔得

拉您老母咩

推1

打緊杖 點得閒打
有美國國藉就打去啦

推2

唔推都咪撚拉啦仆街

推推推

推3

有人想通宵圍英領

搵美國exchange學生打！！！快！

推4

求下暴來學生打過去啦

前線睇唔到，搵校友打

推5

pish

推阿!

推6

推！

手動傳！！

中大有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事

快！
自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館
求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
美國：＋852 2523-9011
英國：+852 2901 3000
德國：+852 2105 8788

Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

澳大利亞： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141

fc咗 假
暴大secret有sources

推7

Upp

推8

有國籍既人打左去先啦 理同學仔打緊仗點睇到呀

中大有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事

快！
自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館
求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
美國：＋852 2523-9011
英國：+852 2901 3000
德國：+852 2105 8788

Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

澳大利亞： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141

又話fake?

搵人直接走過去美領我相信會更快

推9

幫你推

假都好，打去救助下啦屌
而家學生比人恐襲緊
人道救援

救人呀

推，ddos都要推

推10

推11

係派美軍黎先講野

推手足要撐住

推12

有冇方法比現在記者知道?

In case 熄登 Twitter #LIHKG #1112 #LIHKG1112

P

圍魏救趙

推13

美軍來了

推14

Fake news

堆

推X10000000000

推15

推16

有無人可以通知中大學生：
信和 SB535/537
PW: C7507X
Yia: 5213
Sinobuilding 2593
梁銶琚樓 8642
中大羅桂祥綜合生物醫學大樓 後門 password:08320348#
ELB password
G/F - 1314
LG/F - 1314#
Yia password
5213
梁銶琚樓
8642
Sinobuilding pwd
2593

救人﹗唔好LIKE，FW出去
代中大同學求救：1618：樟樹灘大路，生物醫學大樓外暫時安全，物資可經此小路進入，但較遠
前線極缺物資，需要FA同記者
幫手FW出PLZ

得 快

推17

推18

推19

推
和理非去美領求救

推20

Whoscall. 25239011. 美國駐香港及澳門總領事館

推21

推22

tui

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

推23

推啊啊啊啊啊啊

831

中大生睇到快打 現場記者都可以提醒中大生

推24

101

推25

help

推26

推27

聯絡美領，盡快

Psh

推28

美領幫手中大手足

推29

推30

推到見到

sauce?

幫你打緊仗你仲要佢自己打電話,你都幾撚好人

Rui

SOS

PUSH

有手心口中實彈
打比美領以人道名義租借直升機啊
(852) 2523-9011

美軍快黎

打左先

假，岩岩打咗，佢地收咗！幫我推，唔信自己打

可唔可以幫佢哋打架? 我哋一人一個電話打去又冇用!!

sauce

求其搵個美籍打去啦, 話係中大....

Twitter 公海話係fake ,勿推

準備出嘅手足們 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

推 救人啊 求下你地快d 睇到 快d 試下

希望預備出動美軍

FCED??????????????????

Source 呢

tweet 俾所羅門仲快啲

推推推推

唔係fake架咩

Up

試下推上去

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

去到今日
唔係一般遊行示威清場行動，
黑警係主動攻入中大校園

擺正旗號鎮壓緊我哋香港人
大家要醒
而家情況唔好當玩泥沙唔好當講笑唔該

咁同叫人ddos 有咩分別
同埋係都學生會出手喇

Fake ah diu stop pushing la

推呀，人道災難

打唔通啊

真定假

唔好再post 呀!!!!!!中大入面中大人呀傻瓜!!!!

我都係502啊

Fake

中大人，快打

圍領事館好過開花

頭先又話假既?

假架 gphone出左post啦

pull

.

睇唔到連登,有冇得放上tg group

推佢老母呀

究竟幾時有人打

點解 副校長唔打去美領 ?

其實我地都打得係咪？

推丫快d打

有冇揸美國護照既同學？香港冇人聽直接打去美國

不如我地打

#307
深林原人
•
5 分鐘前
假，岩岩打咗，佢地收咗！幫我推，唔信自己打

推咗先

[緊急] 國父孫中山革命成功之道！

推啊屌

拉，fake

10連

我地可唔可以打

9連

求救美國大使館

推呢個

8連

救命呀

pushhh

打黎做乜先，隨便咁開post叫人打同DDOS人地條hotline有咩分別

7連

6連

推，希望有人睇到

打過去啦
人哋美國領事館都出到聲！
你仲唔打！
CU求救啦 求下你哋啦

香港出現人道危機, 求援美國

可否派美軍來？

屌唔係中大可唔可以打過去
中大人點會得閒睇依個post

宜家人命呀

5連

打電話阿！！！

係香港有邊個地方危險過中大

4連

假架屌 重推咩

Pus

sos

3連

Tui

推文宣

2連

又話假？

推啊快啲打啊

1連

即刻全部同學變哂美國公民先得唔得

推 只求救到手足

推。

推呀！！！！

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

推！！！！！！

唔係話假既咩

推左先
中大加油

要美籍學生打過去

假 勿推

Tui this

拉

暴大入面拎美籍既手足請立即打美領電話
受到安全威脅

中大生快打電話

假，唔好推

頂 過咗辦公時間

假架！

FAKE?

要乜野source呀屌你
打電話呀

pushh

推!

唔好再推 假

打上去

Tweet 左，之不過大國唔會咁易介入，台底下可能講緊數

推咗幾粒鐘，有用就做咗嘢啦，拉

屌鳩你就有
人地震早收左啊睇上面啦

快打啦 救人呀

pishhhh

打咗未呀手足

推啦

打電話其實真係有用咩 中大打緊仗

武器定人權法

推呀！

TUI 救命

P牌推唔郁

推上啊
一定要幫

肥佬黎助手Mark Simon 有無門路...？

幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

搵有美國藉既中大學生，急召美領事入去，快，對方表示standby,等緊我地搵佢地 25239011

Check過電話是真的

拒絕外國介入

推！！

Post

屌你
咩都試下啦
屌

推！
姐係樓上話fake班友係狗西

快啲推俾中大人睇呀

推呀 救中大

人道危機啊屌

係呢個電話 after hour係呢個

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
狗官想換陣營，加入水炮車
不要咁容易相信‼️‼️‼️‼️
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
狗官想換陣營，加入水炮車
不要咁容易相信‼️‼️‼️‼️
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
狗官想換陣營，加入水炮車
不要咁容易相信‼️‼️‼️‼️
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
已經講左，請幫手話比現場手足知。
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
已經講左，請幫手話比現場手足知。
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
已經講左，請幫手話比現場手足知。
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
已經講左，請幫手話比現場手足知。
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
中大需要大量玻璃樽‼️‼️
🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰
🔰🔰🔰水炮車〝2分鐘到🔰🔰🔰
🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰

🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰
🔰🔰🔰水炮車〝2分鐘到🔰🔰🔰
🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰

🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰
🔰🔰🔰水炮車〽️2分鐘到🔰🔰🔰
🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰🔰

甴近平

警甴

推唔到

FAKE

推呀喂

救人呀屌

打過收咗工啦

美藉人士呀 記者都得啦？

Push 咩都試下

呢個時候仲中咩大生啊 有美國護照嘅全部打過去

暴大學生呼籲
唔好剩係塞大埔公路
係要塞埋入大學站嘅路同埋入科學園條路
剩係塞喺大埔公路係無撚用㗎

係囉！但佢地睇唔到post

P推點都好試左先

推
推

唔好亂比個人資料人
睇下官方有冇公告先

【有圖有Link】US is watching! 如中大校內有美國籍學生，請立即致電美國大使館求援！ 2523-9011

推 快D打

Pushhhhh

Pushhhhhhhhbbhhdhdhdhdbbb

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

救命

Push
而家咩方法都要試下

其他領事館呢

推 唔係美國人都打咗先

tg話 2841 2230有人聽
tg話 2841 2230有人聽
tg話 2841 2230有人聽
tg話 2841 2230有人聽
tg話 2841 2230有人聽
tg話 2841 2230有人聽
tg話 2841 2230有人聽

推到見到為止

假，唔好亂傳

Upupuoup

中大生家長有冇bno打埋去英領

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

P牌推唔到

推！！！！！

tg話 2841 2230有人聽啊
tg話 2841 2230有人聽啊
tg話 2841 2230有人聽啊
tg話 2841 2230有人聽啊
tg話 2841 2230有人聽啊
tg話 2841 2230有人聽啊

FAKEFAKE

Push 快啲打啊

用BC打都冇用 佢地都冇方法

我打左，過左辦公時間無人聽

⚠澄清⚠
admin已經親自聯絡左@astronaut1872333 (而家改左新id)
佢已經唔係現場
「中 大 急 需 醫 生
請 聯 絡
telegram@astronaut1872333
手動傳」尼個message
已經唔再適用

如果FA要入中大請直接入去
中大好多傷者 急需大量FA

josh hawley 睇到

試下2841 2230 見到tg話有人聽

推上熱門

中大有冇美國人
推

已經打左 無用 英美領事都話佢地阻止唔到香港警察

推呀 !

打左啦 屌佢老母

你打邊個電話？

識cu美國人表示已經聯絡過領事館 但領事館表示做唔到叫警察撤退 只能提醒exchange student係不幸被捕嘅時候澄清美國公民身份 英國領事館都係講差唔多嘅嘢

推
國際介入

打過未知攞，fake, 電話真㗎，上網都睇倒啦！

救中大人呀

得!!!

中大副校係美藉 叫佢同美領求教啊

有美籍嘅打電話!!!!!唔使去中大都得

推 .......有無美藉巴打幫手.........

佢打邊個電話？

2841 2230

打去尋求庇護，點講？

埋土

推手

搵有美籍ge frd幫幫手ar

推 推推推

推 救中大啊啊！

救中大啊

救人啊

我唔清楚佢地係用咩方式聯絡政府/領事 總之見到whatsapp有美國exchange表示收到呢個回覆

推呀 救中大啊

有美籍嘅打比美領

快啊 仲未有人打過嚟

快啊 未有人打過去

冇人聽呀 係咪off working hour

推呀 打左未呀

推俾前線

快D打

校友照打啦
救命呀

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

p

平時唔係好多連登仔有綠卡嫁咩

得

成班笠左水la

八達通就有。。

！

洗咪要exchange students先得！

打左過去出動美軍 人道救援

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

--------------------------------------------------------------------------

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

--------------------------------------------------------------------------
中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

你話你係和理非?

咁去英美領事館求救都得啦掛

中大學生隨時被槍殺

而你又肯為佢地做D咩?

推推

當下午戰況激烈的時候，有一位微胖的外籍女生，一直站在旁邊觀察，我跟她聊起來，她說，她來自美國，來中大做交換生。
立場有訪問過美交換生

Tui ahhhh

中大生，唔好了結自己生命